郭董選總統》郭文貴爆：台灣總統將是郭台銘 然後等於被統一了

郭董選總統》郭文貴爆：台灣總統將是郭台銘 然後等於被統一了....

2019-04-18

台銘來達到一石三鳥、實質統一台灣的目的。（圖片來源/ 翻攝自《郭媒體》）
鴻海公司董事長郭台銘17日正式對外宣布投入國民黨初選，引起政界震撼，從去年就開始謠傳的訊息竟然成真，然而去年9月中被中國政府通緝的郭文貴就爆料「柯P別想選了，台灣下屆總統是郭台銘。」馬上被網友讚美「先知」、「神預言」，他開玩笑的說「講我預言我很生氣，我是掌握到準確情報，共產黨支持郭台銘。」

去年9月早說郭台銘要選總統

去年9月，當時最熱的話題是到上海參訪的台北市長柯文哲，外界對高雄市長韓國瑜的注意力也還沒那麼大，郭文貴卻卻勸柯文哲打消參選總統的念頭，因為「郭台銘早布好局了。」事隔8個月，郭台銘在17日「一日兩宮」，早上到板橋慈惠宮、中午接著去淡水武聖宮之後，果然宣布參選總統。

可是郭文貴表示，若郭台銘當選，事實上就是政治上統一台灣了，以前是暗底下、名不正言不順的統一台灣，郭台銘若選上，就是名正言順了，「台灣總統百分之九十就是郭台銘了，你們誰選都沒用，想啥呢？」

「郭台銘參選是一石三鳥，中共實際上支持郭台銘讓他成台灣商界的代表，然後透過郭台銘跟美國、歐洲大聯合，這個關係給官方化。」郭文貴說出郭台銘對共產黨的第一個作用。

共產黨支持，等於實質統一台灣

共產黨第二個作用，郭文貴指出，由於郭台銘是「台灣商界的代表」，中共就透過支持郭台銘讓台灣的商界更加臣服於大陸，放出訊息「跟我們合作，你可以當總統」。

他接著說，共產黨支持第三個作用，「更重要的是，把國民黨其他幾個不百分之百服的，全給你滅了。」

「你太小看共產黨的能力了，在台灣的滲透力量大的去了。」郭文貴對台灣選舉結果表示悲觀，他認為郭台銘至少9成的機會選上，他也勸韓國瑜想選總統？「（再）等著吧。」

我信王丹預測佢選唔到

台灣真正主權係美國

lol xD

佢嘅理據係咩？

郭台銘出來韓國瑜被邊緣？ 王丹：民進黨躺著贏

鴻海董事長郭台銘17日下午3時抵國民黨中央，接受黨主席吳敦義親頒榮譽狀，會中，郭台銘高舉「榮譽狀」，宣布願投入2020總統國民黨內初選，不接受徵召，在政壇投下震撼彈。對此，民運人士王丹直言，郭台銘出來選，高雄市長韓國瑜將被邊緣化，「民進黨躺著贏」。

王丹17日在臉書表示，郭台銘出來，韓國瑜將被邊緣化，民進黨絕處逢生，只要民進黨的基本盤，至少有33%能夠全部出來投票，民進黨躺著贏。

貼文一出，網友紛紛留言回應，「民進黨沒有鬆懈的本錢」、「兩邊基本盤各自歸隊，最主要還是中間選民，年輕人這些人比較好騙，郭應該也會拿不少經濟選民」、「去年那場讓我不敢再小看台灣人的智商」、「曾待過鴻海的人絕對不會投郭董的」、「已經沒有躺著贏的事了！因為愚民佔領了台灣」
王丹：民進黨躺著贏

鴻海董事長郭台銘17日下午3時抵國民黨中央，接受黨主席吳敦義親頒榮譽狀，會中，郭台銘高舉「榮譽狀」，宣布願投入2020總統國民黨內初選，不接受徵召，在政壇投下震撼彈。對此，民運人士王丹直言，郭台銘出來選，高雄市長韓國瑜將被邊緣化，「民進黨躺著贏」。

王丹17日在臉書表示，郭台銘出來，韓國瑜將被邊緣化，民進黨絕處逢生，只要民進黨的基本盤，至少有33%能夠全部出來投票，民進黨躺著贏。

貼文一出，網友紛紛留言回應，「民進黨沒有鬆懈的本錢」、「兩邊基本盤各自歸隊，最主要還是中間選民，年輕人這些人比較好騙，郭應該也會拿不少經濟選民」、「去年那場讓我不敢再小看台灣人的智商」、「曾待過鴻海的人絕對不會投郭董的」、「已經沒有躺著贏的事了！因為愚民佔領了台灣」

移台港人準備第二次解放

True